# Primer proyecto

Proyecto Acámica sprint 1 Delilah Restó. 
Creación de app para la gestión de pedidos
Inicio de la aplicación: npm start
Repositorio en Gitlab: https://gitlab.com/gisela_fariaz/primer-proyecto.git

